有冇人㩒過啲crypto 水龍頭

㩒咗最起碼三個月 每日㩒幾次
賺到都係得十蚊廿蚊

真係打份工再出糧買crypto 仲多